【錢銀事小，分化事大】

七千萬除二百萬人，每人一餐飯嘅錢，好快返來。

星火出事最大危機係變成內訌，希望各位能夠轉一轉角度，唔係一味鬧星火唔小心，而係欣賞612嘅謹慎，一齊諗支援手足嘅出路，例如有冇機會將資源decentralize 去日漸成型的黃色經濟圈。我自己唔熟行唔識點做，但希望先拋磚引玉，唔同崗位都行多一步。

由七月一日衝入立法會以來，我哋不斷中計，但不放棄每一位手足之下，總算能化險為夷，最少捱到黑警林鄭柒出國際。一齊行，就有機會將計就計。

被捕手足已經多過全港獄中人士，我哋沒有分裂的本錢。

推

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

612是大家的希望

唔好意思借一借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

其實有咩好分化
你支唔支持星火都好。
而家係政府無啦啦凍結一筆錢
呢樣野都夠哂核彈啦

唔好自亂陣腳 冷靜

國際戰線反攻！

我覺得無分裂，不過有大量扮激進既鬼瘋狂吹風，係成件事無細節無證據下，鼓吹手足裝修一間非中資銀行，同時淡化黑警濫捕。

而家應該叫知情既手足爆料，仲有將呢件事推向國際，仲有推聖誕post.

大家要全力捐爆612

咁你搞掂咗啦我而家好嬲呀

最怕變成之前612音響嗰隻批鬥，今次要認清敵人一齊反擊

重點係盡快揾到新方法安全咁集資比被捕手足

先係重中之重

星火有咩野可以去責怪？
話佢管理資金不善？
就算佢管得幾咁好
班狗同政府都可以作個理由充公

星火幫義士幫到出哂面
會有人去怪佢？

星火都係手足
錢無咗唔緊要
最緊要係成個星火團隊無事！！

港澳辦與滙豐高層會面

612係泛民，點會有事，佢地從來都喺中共畫嘅圈入面嗌口號，必要時刻販下民

對中共有威脅嘅俾本土派
被打壓嘅都一直係本土派

係*

你唔覺悶架咩
諗下點救好過啦

你見人嗌死黑警會唔會咁問？

唔明你講乜

你成日嗌五大訴求唔覺得悶架咩？